有冇人去日本玩試過入境表國籍填大宋，關員見到都會肅然起敬

我填自護公國

自護公國萬歲

試過，過關女職員跪低幫我含

關員見到會叫你填過